點解八神太一同星馬豪都要戴護目鏡?

點解要戴護目鏡??

示意圖:

星馬豪 (藍色頭髮嗰個)

八神太一 (啡色頭髮嗰個)

ching 成堆啡色頭髮wow

大門大

啱啱出世？

都係嗰句啦 容易襯衫嘛

錯…係老得滯

大門大係咪數碼精靈？

全部未睇過 咩黎 街霸定拳王？

護目鏡喺日本係熱血同勇氣既象徵，因爲二戰班飛行員都係用護目鏡

所以d橫衝直撞既第一主角都戴護目鏡（通常都係on9仔黎）

睇嚟吳卓義都要戴返一個

睇落似有冒險精神既探險家

有道理 學到野

寶可夢呀

加防呀

仲有宇智波帶土

知唔知你今次衰咩
係..今次係我衝動左..低估左對手既實力

佢堅係會戴喺眼前, 而唔係額頭

sorry, 少睇

咁呢個係唔係衝動on9仔? (我未睇過)

因為其他都係人類
得大門大獸係數碼暴龍

前期廢柴男 後期的確係熱血衝動